想問保險索償審核過程

朋友係西班牙比人偷左野，去左當地警局報案,有報告／聲明書

但係番到泥發現唔見左正本，得番黑白副本scan左係電腦，於是用photoshop係蓋印個位都落足手腳，補番藍色

想問下保險索償評審時，多數保險會唔會問當地警居對番份正本？

sor for 1999

虛假文書最高坐14年 值唔值得呀

洗定八月十五

哇屌 你認真？

傻撚左咩

泥你老母
你post張圖出黎等連登仔睇下係咪冇問題先啦
廢事你到時柒下柒下

為左claim錢去坐埋監

點解咁on9仲問啲咁嘅問題 樓主幾歲

而家梗係問保險公司影印本得唔得
唔得咪當買個教訓